malcolm x幾有魅力

sometimes you have to pick the gun up to put the gun down

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

on9???

you're not to be so blind with patriotism that you can't face reality. wrong is wrong, no matter who does it or says it.
be peaceful, be courteous, obey the law, respect everyone; but if someone puts his hand on you, send him to the cemetery.

有腦嘅人真係好撚charm 個個都有腦就好

痴撚線😂 點解唔選擇和談呢

事已至此嗎...

懷疑樓主同人嗌交輸咗
而家深潛哩埋係被竇wuwu緊

推到上熱門！

痴痴好悶呀 放工比老細夾左去食放題
完全唔想去

...咩痴痴...😑 打柒你老闆

朕幫你起綽號 從今日起你就叫做帶子

翻我牌子啦皇上

gay 9月1機場見 老細都去

好老細🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

原來比佢識穿我黃底 唔怪得請我地幾個食放題

ho luckyar nei....